有無人識依隻公仔叫咩？

男人老狗 完全唔識
全部身邊啲fd 又唔識
有無人識

Rascal

叫 rascal ?

係啊

Thx

あらいぐまラスカル

有時啲女純粹係覺得隻公仔得意
唔一定係好鍾意
同埋收禮物都要睇吓邊個人送
唯一真理就係送現金

成日留意人喜好
跟住以為人地好鐘意某啲嘢
好容易撞板
就好似lunch食叉燒飯唔代表好鐘意食叉燒

啱阿 溝女好辛苦